奪命Loudzone 緬甸奪命鎮壓，中俄聯手助攻阻聯合國讉責，拜登冇符！ 軍政府掌權對中共有咩著數？

奪命Loudzone
緬甸奪命鎮壓，中俄聯手助攻阻聯合國讉責，拜登冇符！
軍政府掌權對中共有咩著數？︱
奪命Loudzone(第5節)
21年02月17日

香港花生
220K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

原來劉細良仲樣衰過我

啱(點頭)

細良都要著草